而家點解咁多八達通黨?

我就唔知係咪呃人黨
但試過好多次出街無啦啦比人問
拎錢入八達通 我醒扮聽唔到
因為我個樣似鬼仔

哦

我係咪易呃d